---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15850"
date: "2011-12-09T19:40:56"
uploadBy:
- "rumpelwilly"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@ thomas004
...so, die Gesamtlänge von Fahrerhaus vorn bis Ende letzten Rades sind 300 mm...
...die Traktion ist auf Teppichbaoden und auch auf Parkett super..., der kleine erreicht ansehnlich Geschwindigkeiten...und die Bezeichnung "nano" kommt wegen der Höhe und dem kleinen Fahrerhaus...., in der Länge könnten beide identisch sein...